# Practica2_201700312_IPC2
Universidad de San Carlos de Guatemala
Facultad de Ingenieria
Escuela de Ciencias
Ingenieria en Ciencias Y Sistemas
Introducción a la Programación y Computación 2

Nombre: Aybson Diddiere Mercado Grijalva

Carnet: 201700312


		+---------------------------------------------+
		|		      PRACTICA NO. 2		          |
		+---------------------------------------------+
